紅磡選擇

紅磡區600萬樓下既樓有乜選擇 35年樓齡樓下

海名軒

利： 文盲

必嘉街有

東海雅園應該岩你個價， 不過樓下就

黃埔新邨啦

450 居屋都冇咩盤

識貨喎
利申 住緊

環海東岸

近土瓜灣
近黃埔
近何文田

真係3個唔同世界

新界都搶到貼600萬，你覺得紅磡可以有咩揀

啟岸

一房邊止六百萬呀